發覺Re:0入面個Emilia好大愛 令我流晒眼淚

(王選個陣)
我只有一個要求 就是公平
建立一個全民平等嘅王國
...
...
...
...
...

依家Emilia以身作則 令我好感動

佢做人免費膝枕 又做隻狗嘅攬枕 呢種人畜無別嘅待人處事方式邊到搵

十卜樓豬

垃圾post唔好回

曲

屌你老母笑撚到我GapGap聲

我一定幫你推

想建立個侍奉國家 正牙

大愛撚Emilia

支持emilia

推

咁你比我屌未

哈士奇你唔好咁過份

十卜

冇D咁既事

John

隊尾係邊?
搵唔到

25

巴打識貨，來者不拒

no 25
幫手屌緊樓主老母

ok fd返

我老母叫Emilia

正確啲講叫繼母先啱

人間有愛

哈哈咁你都係雞

繼母黎 同我冇血緣關係的
但家族黎講係我老母

你自認係狗雞混種

恥笑開始

原來無知+弱智真係好可怕

樓主係咪狗雞雜種我唔知
但會然emilia個後代就一定係

打錯依次唔計

Emilia : 汪汪汪

Emilia : 咯咯咯

...
...
...

原來表演自屌

我有提供咗更加準確嘅講法
唔似你條友係度反口唔認數

你唔係雜種
我唔係狗/雞
我地係好朋友,ok?

你係雞係公廁

屌你唔好搞串個party

唔好玩分身啦 夠薑就出黎隻揪牙

本身打算負皮

Emilia 好女仔

以為講緊中大果個，咁啱佢又有隻狗

一雙肉腿千人枕

Emilia點會係狗又點會係雞?
正所謂耶穌愛世人，我一直都覺得Emilia好似耶穌一樣咁偉大。
絕對唔係狗同雞

唔准再咁話我朋友